白馬嘯西風係去完日本之後同家人關係生變先決定殺人

首先更新左「如何刺心臟」 search history只係幾日，非三年

佢兩個月前提過再搞唔掂就自殺

最後日本自由行旅行佢plan左好耐，滿心期待同父母渡過，如果係plan定會殺人點會仲帶埋兩老去

佢一年前諗買咩手機比阿媽，用媽咪稱呼

除濕疹怨父母一句，網上留言少見其他怨言，會幫人解答疑難，非常支持死後捐器官，可見比大部份人愛世界，同一般習慣將不幸轉怪他人既憤青唔同

網上留言都係 讚野多過彈野

當然你地都可以用咩隱性精神分裂之類解釋
但我比較信 殺人係只係最後幾日發生大沖突後既瘋狂念頭

大部分殺人既人都係咁架啦

講真上連登勿認真，唔好乜7都當真

同埋咪再同情殺人犯，係咪個個慘都可以殺人，生濕疹都可以令殺人合理化既話，香港就真係dying。。。

你地寧願諗精神失常癲左人格分裂
都唔諗佢老豆老母依幾年最後果幾日對佢做過乜講過乜....
當然而家個女仔梗係錯曬
但我覺得佢同佢父母都好值得同情
search下 site: 白馬嘯西風
佢覺得佢只係好普通既一個人，不過咁岩置身係極端處境，開頭諗住短暫quit u比 break休養，後來自殺，後來殺人

係 無話佢無錯
我只想講佢本質好普通，殺人好可能係情緒
同濕疹 怨世怨父母傳濕疹可以無關

一念之間，好多時係諗唔通，偏激左。

睇完佢啲留言都覺得佢係個理性有思想，聰明既人
佢做既野我諗佢一早plan 好哂唔到你地教疏去做

正評係俾有證有據既分析同用心求證

所以各位巴絲做任何野前要三思
有咩諗唔通真係去搵人傾搵人幫唔好鑽牛角尖
無謂到做錯野嘅時候先後悔
呢個悲劇亦都提醒咗我去多啲關心自己親人

邊度令你覺得plan過超過3日？
邊有人想死前同最憎既人去旅行？仲 plan咁仔細？
邊有人叫最憎既人做媽咪？仲上網問出咩電話比佢

一時情緒殺人 根本易解釋過 怨濕疹遺傳或精神失常而殺人
佢仲要兩個月前留言擔心再搞唔掂就自殺， plan好駛咩擔心

關你撚事咩

其實可能只係當時病發又俾屋企人講兩句關心病況, 個人都可以好抆, 殺人自殺多數都係一時衝動架啦

大佬呀濕疹發作紅晒丫嘛, 你估我自己唔知要你提醒咩? 叫我睇醫生? 有得醫有得斷尾, 我俾埋副身家都即刻去醫添, 根本呢個病冇得斷, 外人見到就當睇唔到得架喇, 對濕疹病人最好就係當我地正常人, 唔好懶關心唔好可憐我地

日本仔真係害人不淺

見到佢一年以仲想買電話比兩老
諗返一年後

就好似一年前同女朋友山盟海誓
最後大家互block 互憎大家

人都死左
唔好再搵佢D料啦

平時叫人捐贈器官遺愛人間
點知狠到殺父母😂

其實白絲打係第#4000幾個lihkg會員, 都算早期
佢應該係高登過黎

對濕疹病人最好就係當我地正常人, 唔好懶關心唔好可憐我地

<< exac7ly

佢扮返學已經培養咗第二個人格，同上述嘅佢可以完全相反

你係佢心入邊條蟲？你又知佢心諗緊d 咩？ 每次人出事都有好似你咁既人扮撚哂了解死者，佢諗緊咩你知條撚咩？係到扮真係撚好嘔心啊。事實係你同死者都唔撚識 你連佢為人丶性格都唔撚知啦 上個討論區講乜鳩都得架啦 你又知佢上邊講既野就如實返映佢內性格？

係 佢都算活躍，因為始終兩失休養中
我諗要搵到佢高登ac再追唔係無可能，留意到佢對某個話題比較關注同見解獨特
不過都夠啦 我都差唔多關注到依度
我只想大家覺得佢本身其實只係一個好普通既人

一念無明

唔可以因為幾個post就判斷佢係個正常人
三年無返學，屋企人都可以唔知，現實咁識隱藏，網上扮下樂觀積極有幾難

强姦左你呀嫲

明顯賭輸波

人格分裂

睇下而家啲後生仔
畀日本仔 荼毒得幾緊要
台仔已經係個樣板

倫常慘劇年年都有

又入連登

我信科學果種理性推論方式
邊種解說用得多特例就無咁可信
邊種解說較合邏輯合人性就比較可信

唔好話唔難，網上幾可有積極樂觀？

遊行？要返工，不了

窮人生仔？ 正仆街

你買到樓？ 父幹撚

你識寫app？ 咪又係IT狗

連登係一個充滿負能量既地方，踩人就有，讚？好少有

D人比踩港五毛感染曬，以為毒舌d就會上到位，我覺得錯曬

應該唔係咁簡單
樓主

如果係一個悲到咁既人 點解仲要扮先
又係用唔知邊種精神病依招解釋？

可能有多重人格

呢句都啱聽

其實你係點樣search到佢d 留言

[學術討論]

佢老豆父親節果日本來有聚會都同人講唔去住
應該就呢日有戲劇性既事情出現
阿女冇返學被踢爆？
老豆老母搵到個氦氣罐/遺書？
濕疹病同屋企人攤牌？

Google:
site: 白馬嘯西風

thx

電話message

可能已經死咗

我估
應該近日坦白左無返學
諗住家人明白佢處境
點知事與願違

其實佢出 post 問自殺嗰日會唔會已經殺咗父母

有可能 因為係佢message親戚話去唔到

個電話以後都唔使換了

同埋臨尾距推左個po

轉貼

沒錯，動機不過是讓世人接受的幌子罷了。所謂的犯罪——特別是殺人等重大罪行皆是有如痙攣般的行為。宛如真實般排列動機，得意洋洋地解說犯罪是種很愚蠢的行為。解說越普遍，犯罪就越具可信性，情節越深重，世人就越能認同。但是這不過只是幻想。世間的人們無論如何都希望犯罪者只會在特殊的環境中、特殊的精神狀態下采取如此違反倫常的行為。亦即，他們想把犯罪從自己的日常生活中切除，將之趕入非日常的世界里。這等于是繞圈子間接證明了自己與犯罪無緣。因此，犯罪理由越容易懂，且越遠離日常生活就越好。

似係尾幾日比父母踢爆左佢冇讀書扮讀既秘密🤔

可能冇返學俾父母踢爆左

人都瓜左

仲有咩好討論

點睇佢幾年黎扮返學
會唔會扮返學一事被踢爆導致佢殺人

睇完新聞都係覺得扮返學比人發現咗再將咁耐以黎嘅不滿爆哂出黎 之後先決定殺人&自殺

同情殺人犯有咩問題
我唔係同情佢殺人喎
如果殺人犯得到同情就唔會睇唔開做殺人犯啦

我都覺得係

佢面對唔到，日對夜對又要難頂

縛住黎相處

好多父母唔識體諒子女既難處，
淨係識講唔掂同踩到變袋底泥

我唔係要美化個女既行為，我只係想講，好多家人都唔識去互相體諒係香港人既普遍問題

lm

你唔講下扮返學點有錢旅行買電話

可能就係扮讀書單野穿咗,炒大鑊所以...
其實佢有無簽器官捐贈卡?

好恐怖 就算係比人發現左無讀書
都好想像會有咁堅定既殺人念頭

對住父母條屍開post

追PO搵到佢TG

有機會

睇回覆
正常過好多連登仔

希望佢落左地獄 可以得到解脫

連登班人係咪痴撚線

佢明明知道 都仲中伏

一念之差，加上有病真係好痛苦，我地企係第三者立場緊係鳩講，不過死都死曬，得返個家姐係到，希望家姐生活好d丫，死亡傳染速度好快

白馬巴打

樓豬，想問有冇佢去完日本返嘅留言？

反而想知道親戚話佢地一家人原本星期日約出黎食飯
但臨時通知話唔黎
唔通就係東窗事發,成家無心情同親戚出去食飯?

唔會，佢家姐份人正面好多

本來一家四口，返到嚟變咗一條友對住四幅牆
仲要自己係社工，希望佢唔好睇唔開

殺人魔

老豆老母發現左佢唔返學梗係要還錢啦，叫佢返工，佢又話濕疹唔返得，咁咪出事

我反而覺得佢平時份人咁正常咁正面
忽然殺左雙親果下真係好撚心寒
果下真係一念之間

心寒

定係whatsapp 話唔黎係個女回應
父母果時已經

個女同親戚講唔去的

應該係

點解佢係個post講幾日都唔會有人理佢自殺?好大可能就係佢個陣已經殺左阿爸阿媽

邊度令你覺得plan過超過3日？

淘罐氦氣返黎已經3日 未淘之前都已經要諗好先會買啦
當佢香港搵地方買, 買之前仲要SEARCH方法 佢好似仲講咩吸嘴果d要另外買 都要D日子掛

邊有人想死前同最憎既人去旅行？
想去日本 冇朋友陪/ 屋企人又包晒食住行買野都包埋緊係去啦
我屋企都唔正常,都會去旅行, 完全唔等於感情好

plan好駛咩擔心
有焦慮既人係會擔心好撚多野. 超出你想像, 驚自己累人累物, 又驚事情走出自己計劃中

反而想知佢之前上網話帶兩老去日本個陣
係咪已經諗住殺佢父母
但想佢父母享受埋最後開心嘅時光
先帶佢父母去完日本旅行之後先落手？

兩個月比多左 一星期就可以了

認真見到最多提一句半句就算，過份關心好容易令患者更加在意自己

利申：自己都有皮膚問題

會唔會兇案發生前果幾日，對父母揭發左個女原來已經一早輟左學，跟住不停鬧佢而令兇手引起殺機。

佢器官捐贈個reply我嗰陣都有留意, 講啲野比佢樓上啲小學雞正常好多, 究竟咩事會突然咁大轉變

點解唔可以同情
從來講緊都係理解
無人話係正確
咁簡單都分唔到
想知你今年小幾

3年冇返學 啲錢可能用嚟睇濕疹
重話阿媽唔畀佢睇醫生

agger
仲開哂全屋冷氣

因為畢業禮就到 父母又問起

如果係真，仲心寒

次序調轉咗啊

可能好簡單,被踢爆扮返學,炒大鑊

上網搵資料自殺,老豆老母約左親戚食飯,被迫一齊去,白馬病發唔想去,

再炒大鑊,情緒失控殺左兩老,最後照原定計劃殺遺書自殺

你呢啲係推論
而現實就係佢曾經怨父母濕疹
佢既然扮得返學，上網又扮都唔出奇
年中唔少傻仔隱青扮月入100k有女有車有樓

可能有個男仔同個女仔好熟，用過白馬嘯西風acc

搵出佢嚟係好關鍵

絲打都去咗 算啦....只有可惜...冇其他諗法

怨父母一句又係上網
器官捐贈關心社會又係上網
其他表現佢思想正面既回覆又係上網
你反而淨揀其中之一相信，其他係扮，咁唔會仲大沖突？

李文秀

如果駁唔過人地點算？
放大絕：關你x事咩？

唔係話合理，只係覺得佢殺人係可以理解佢點解會無啦啦失控，唔好一味jer住殺人唔啱，濕疹小事

上連登勿認真嘅背後有幾多人唔係認真完，到出事先一句勿認真就一副事不關己嘅態度去話人過份認真？

大家一d所謂無心之失嘅戲言其實影響到唔少人，唔好睇少媒體嘅影響力，女人全部都係雞呢d一開始笑笑下都變咗一種確實存在嘅價值觀，當然大家要自我判斷邊d係正確邊d係錯，但係連登對社會有影響呢一點係無可否認

如果真係因為扮返學被踢爆而殺生都唔難想像
好多父母知道咗一定係唔理三七廿一屌咗先 鬧到仔女狗血淋頭 而無諗緊要關心個女點解要唔返學
睇新聞佢之前喺U都係活躍分子嚟 突然唔返學一定有佢原因
冇話逃學係啱 但父母好多時都係屌仔女> 關心仔女先

大衝突都可以照係濕疹

又黎，真可笑

一班兒登仔搵藉口

為當日教唆他人自殺而就地說法

留過言教人既推post 既

你地全部都係幫兇

想像到當時佢幾咁sad，但旁人想像出黎既一定無佢當刻感受咁深切痛苦
如果其他post巴打無吹水，白馬絲老母真係周圍曬個女讀大學既話，知道個女偷偷quit U仲扮番學3年，肯定罵得好狠好狼

白馬絲打r.i.p.

如果突然唔返十幾日亂屌我明
扮三年，邊個會唔屌
三年咁多機會講，佢主動放棄溝通先喎
咁都要怪父母

情緒野無共同或關連點可搵

我夠試過呢頭去完日本下個月就諗自殺

又有連登仔開始幻想人哋有極罕見嘅多重人格啦

唔係啦 佢fb都真係有like足球page

facebook name?

我有諗過，條女上連登問點用氦氣自殺之時⋯⋯已經殺咗佢父母

#
經法醫在現場初步檢查屍體，估計三人死去24小時以上

#
據悉，事主一家原本相約親友在前日父親節聚餐，日前親友接獲 死者幼女電話表示未能出席，隨後兩日親友一直無法聯絡他們一家。

駁乜野姐, 事實係關你撚事咩?
除非事主今晚搵你解釋, 一日冇人開估你地都係得個估字, on99

我覺得係佢扮返學個度就快穿煲

點同屋企講3年黎都扮返學

越正常係香港越難生存

你恥笑班連登仔，小心佢地玻璃心自殺，到時你變兇手

如果⋯如果咋⋯佢上連登問點用氦氣自殺之時⋯⋯已經殺咗佢父母，會唔會仲心寒？

我真係好撚嬲

睇勻成個地方冇個po講啲嘢唔撚係非黑即白憤世疾俗

垃撚圾到

+1 正常nursing讀5年 佢23歲應該今年grad 應該係諗到冇辦法再暪落去 一時諗唔開就殺人

動機不過是讓世人接受的幌子罷了。所謂的犯罪——特別是殺人等重大罪行皆是有如痙攣般的行為。宛如真實般排列動機，得意洋洋地解說犯罪是種很愚蠢的行為。解說越普遍，犯罪就越具可信性，情節越深重，世人就越能認同。但是這不過只是幻想。世間的人們無論如何都希望犯罪者只會在特殊的環境中、特殊的精神狀態下采取如此違反倫常的行為。亦即，他們想把犯罪從自己的日常生活中切除，將之趕入非日常的世界里。這等于是繞圈子間接證明了自己與犯罪無緣。因此，犯罪理由越容易懂，且越遠離日常生活就越好。舉凡遺產的繼承、怨恨、復仇、情愛糾葛、嫉妒、保身、名譽名聲的維持、正當防衛——每種都是很容易理解，且在普通人身邊不太容易發生的事情。可是，若問為何很容易理解，那是因為這些事情看似不太容易發生，其實與他們心中經常發生的情感性質相同，只不過規模的大小不同罷了。

我估佢可能因為個病翻學比人笑
頂唔順所以退學
事發前幾日因為就畢業禮 就同父母講或者比兩老發現
原本諗住父母會體諒 點知話翻自己轉頭
再加上可能佢心入面一直都有條刺 怪自己父母遺傳個病比佢 所以動殺機
之後就上網搵方法殺人 再殺父母
以上好大機會係同一日發生
殺完之後 可能慚愧所以再上連登問自殺方法
我咁睇係因為認為死者兩件事搵方法嘅途經有好大分別
一個係上google直接搵 而自殺就係上平時上開嘅地方問 明顯較前者冷靜

似係
但唔似衝動，四日前用學術討論問氦氣可唔可以自殺，可能本身屋企已經有一枝氦
好難想像一個人衝動連續殺到兩個親人，似有計劃過

去日本似係grad trip 慶祝佢畢業
去完就開始問幾時開工
可能白馬絲打驚穿煲 就話濕疹想休息下
兩老煩起上黎 覺得屋企人唔關心佢就動殺機

利申:9up

對住父母條屍上黎開post

成件事好得人驚

Agree...

點解佢仲有開Po 既??
真心唔知發生咩事

你都戇鳩
講真關你撚事咩
講到同人好熟咁
人都死咗
殺父母就點都係錯
唔好懶大愛幫人開脫啦連登仔

殺人犯都要吹奏同情
此惡魔罪大惡極

咁既然佢咁支持器官捐贈，咁點解佢會用依個方法自殺同殺人？
佢開頭仲講到屍體移植係幾應該做的事咁
但依家自殺個方法就只係最唔推薦（死咁多 咩器官都冇用啦）

自殺同殺人都有好多方法，佢如果咁正面(對捐器官咁有熱誠)，大把方法可以做到

上咁多連登
難怪思想出現問題

邊度有話佢扮返學？

自膠 sorry

有計劃殺人比較少暴怒既情况下發生, 我都係偏向相信係精神問題

網上冇人識佢都要扮樂觀?

我都覺

有冇可能係驚自己自殺完，父母會傷心or自己照顧唔到自己所以攬炒
佢搵得一刀刺穿心臟可能係想佢死得快d冇咁痛苦

She's a murderer

period

對住父母死屍上黎開post

真係白馬？ 唔係幾接受到有人上討論區問完人點自殺之後真係做岀黎

仲要等埋家姐出trip先殺
好難估佢plan左幾耐

對患者一d慰問都係善意既表現黎。

唔理唔問但時不時露出本能破綻咪重大傷害

有d人本能上驚呢樣野。真係無得怪。就好似有人驚蛇咁。 就算條蛇無牙 佢都唔係本能上驚。 再加上又唔敢去了解。 搞到更加多誤會。 所以我覺得識得去主動了解慰問既人先係正確做法

你有冇試過有咩病係冇得醫？
你有冇諗過人地想唔想你有善意表現？
有冇諗過人地係咪想你去了解？
講到尾咪又係為咗滿足自己想做個好人呢個欲望

你可以驚，驚咪唔好理唔好問囉。

我自己戒緊類固醇
工作成日接觸啲有特殊問題嘅細路
佢地同家人最大部分壓力往往嚟自你呢啲所謂善意嘅行為
你驚完唔出聲，人地唔洗去處理你點諗
你走去問，人地要花心神去處理你點諗
keep it to yourself啦

無畢業禮睇
無四方帽戴

就快穿煲而壓力爆煲

其實死都唔怕
怕乜同佢哋坦白

好過依家一鑊熟

大量無文化既父母都愛拿仔女野炫耀
當有日發現同預期完全唔同，最先只諗到比個女害到無曬面，唔會考慮其實細女自己至係人生大輸家，細女可能希望用遺傳濕疹做理由大家打個和，等鬧完理解後大和解，重新起步，
而兩老發現被呃幾年後一段日子係可以做得好過份，好多殺人案都係由謊言開始，兩老當然唔會殺女，但殺人以外都有好多瘋狂事可做，瘋狂事再引爆另一件瘋狂事

精神病

一個人如果深思熟慮咁用長時間去諗同計劃殺人，佢一係收錢既殺手，一係有精神病，一係就不共戴天之仇，好多時人殺人之係一時沖動然後係好短時間內付諸實行，如果時間一耐就會自然放棄

自殺前真係要洗哂機 關哂d fb ig

死左都比人考古

佢應該諗到既 但到最尾都未必care
雖然網上言論當中怨父母一句被放大，但都睇到少少佢孝順，仲有非但反社會，而係比大部份人愛社會既一面

完全係假設再假設再假設

佢講左真相比父母知後受既極端壓迫可以係持續好多日，甚至無覺好訓無飯好食，然後一切都係情緒主導
如果壓迫持續，崩潰情緒一樣可持續

你指既精神病機率罕見過
比起有曬衝突理由加上女仔本身已係自殺邊緣，之後發生既持續劇烈衝突 既機率

但每個假設既機率計埋
又無人格分裂精神病機率咁細喎

你地一開波做個最大假設，之後就用假設解釋，但細節愈多 先前假設就愈大 愈細機率

我所估計既假設，數量多，唔似你地一個搞掂，
但將事實以外假設加埋一齊仲易解釋

又FF

殺得好 呢啲垃圾父母唔到死嗰刻都唔會知錯

連登神探又出場

鍵盤心理專家仲勁過Mentalist，人地都要當面觀察微表情、Gesture同問吓心理測驗。佢地安坐家中睇人啲post同報紙佬不盡不實嘅報道，已經知哂來龍去脈

我一啲都唔覺得呢班人真係心痛緊事主，佢地只係想玩偵探遊戲

舊登有兩單又係咁

個人覺得：
5月尾畢業禮，扮返學俾人識穿咗
星期五問氦氣自殺
星期六whatsapp俾人話去唔到食飯，應該係嗰日殺完老豆老母
星期六或日個女買完氦氣，跟住自殺埋

不嬲都係架啦
果d 咩 連登神探破案post 爆晒post
佢地當玩遊戲姐

對住父母條屍上黎開post
好心寒

我覺得星期五或之前殺嘅機會唔大，就算擺冷氣房都好，條屍三日開始會發臭，星期六殺人嘅機會大啲，而個女星期六都冇喺連登出過post

好認同

我上網都會用唔同語氣、詞彙去塑造唔同人格
而呢啲人格同現實中既我都好唔同

所以我認同

希望家姐努力生存落去

家家有本難念的經
RIP

情緒精神崩潰唔算精神病？

追完佢d post, 好似識多咗個朋友

好可惜！應該死既又阻撚住個地球轉唔撚死；
唔應該死既就死鬼咗

家姐係大嬴家

悲觀既人如果被激到一個點 自然會沖昏頭腦
就會瘋狂殺人 ( 控制唔到自己 - 入魔 )

呢段野好中
利申：十八年濕疹病人

雙重人格....

話defer咪得....

雖然係人死左講咩都冇用 但都好想知係發生左咩事令一個平時咁正常既女仔有咁強烈既殺機

睇到好心酸

家姐有無機會都有上連登

邊兩單？

Who

都包左3年 要用defer瞞應該對佢黎講唔係難事
似係佢自己自爆多啲

但我比較奇怪嘅係 佢3年黎做左啲咩
以佢嘅理性同耐心 應該都知道終有一日瞞唔住
正如樓主分析所講 佢係care屋企人嘅
咁佢應該都知道屋企人唔會接受到佢輟學
咁呢3年黎佢準備過啲咩去補救 打工賺左筆錢

《背離親緣》

你問我就咁估，
財政來源可能真係拎左學費生活費黎用，佢第一年估唔到第二年仲未好，第二年估唔到第三年仲未好...
佢唔係完全被動等待好轉，我估三年黎可能持續諗同試唔同新方法對付濕疹，你睇濕疹post就知好多方法試，
事發前兩個月佢話再搞唔掂就要自殺，說明佢最後都未放棄
依d方法有部份同心理壓力有關，所以會見佢話間中去下旅行飲飲食食睇戲煲劇無所事事，雖然聽落好傻但濕疹人應該明白放鬆心情係其一關鍵，休學但生活完全無焦點壓力仲大

或者佢相信佢遲早再入得返cu做返護士，只要康復後出黎工作，賺返錢比屋企人只係時間問題，當務之急係諗計先醫好濕疹
三年過後佢控制唔到濕疹，去到最後階段，最後關口，要接受一世帶住嚴重濕疹生活落去？定點？
三年孤獨生活令佢未必再有三年前既樂觀同理性，內心仲未放棄，正當仲嘗試接受未來同預期有巨大落差生活落去，點知坦白後父母反應出乎意料，
佢以為一直孝順，濕疹遺傳自父母，承諾以後會償還，以上三樣加埋就可幫佢擋過坦白危機，鬧完最終得諒解

結果唔知坦白完過左幾耐，見父母既暴怒依然一波接一波，未來似乎比想像中更苦，極度失望，自己明明係最大損失者，然後雙方憤怒互相激化

佢輟學係因為濕疹咩 唔係學業跟唔上

唔係

佢係波台相當活躍，仲好爛賭

點解仲會見到佢出post?

尋日返工打算睇下個氦氣post了解下，見上曬新聞，點知一起底見到佢幾分鐘前先出完post，仲以為唔係佢

佢仆街好多完全無悔意 一係想老豆老母死果種人

父親節老豆比自己親生女殺，究竟係咩感覺

粒數字係最新回覆 not 開 post 時間

過多幾日無人記得啦

收皮啦
條濕疹妹有咩？
咪一鳩樣

yes 死就唔洗,

但影響一定有

巴打心水清

有沒巴打有佢fb？

你自己有冇搵過 根本一搵就搵到

屌你老母求撚其搵幾個留言就扮撚晒好撚了解佢份人

其實件事好簡單:

濕疹可入内臟, 咁就好嚴重, 即係亦都可以上腦，腦受影響乜都會發生.

賭波輸錢自殺

咪係 調返轉 如果父母知道個女扮返學三年 嬲到殺撚咗個女又得唔得？
自殺可以體諒 但殺人真係要有超充份理由先體諒到 例如自衛

因為濕疹父母生佢出黎 佢先會天生有濕疹 先會無可能做到夢想中嘅護士 先會退學 先會一生人受濕疹困擾

而個女退學 對於父母黎講最多只係令佢地少咗家用

到底邊個受負面影響最深遠？ 邊個先係呢單慘案嘅始作俑者？
淺而易見

濕疹父母生仔正仆街

唔係鬥緊邊邊對邊個傷害大啲
而係兩邊都冇充分理由殺人

阿瑜唔係白馬